{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037373",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 오로라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時に行われます。基準人数を超過する場合、追加料金が発生し、追加人数を要請する場合はペンション管理者と相談する必要があります。 予約時に宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生することがあります。最大人数を超過して入室する場合、返金はできませんので、予約時に注意が必要です。ペットと一緒に入室可能な宿でない限り、ペットは許可されません。 付帯施設がある場合は追加利用料金が発生する場合があり、イベントや付帯施設は現地の状況により変動する場合があります。予約管理には誤差が発生する可能性があり、重複予約が発生した場合、いかなる責任も負いません。 未成年者は保護者と一緒に入室する必要があります。 個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プール、バーベキュー場、駐車場が可能な予約特典も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生し、ペンション管理者と相談して追加人数を要請する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約時に宿泊しなくても追加人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、予約時に宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室する場合、返金は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合、返金はできませんので、予約時に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能な宿でない限り、ペットは許可されません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は追加利用料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合は追加利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差がある場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約管理には誤差が発生する可能性があり、重複予約が発生した場合、いかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典がありますか？",
            "answer": "個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プール、バーベキュー場、駐車場が可能な予約特典も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 281,
        "QA": 420
    }
}